他們曾說過……

他們曾說過……

支聯會舉辦六四遊行。資料圖片

民主是人心所向，大勢所趨，這個歷史潮流是不可抗拒的，但現在目標未達，我們仍須努力！

駐紮北京周圍的軍隊還沒全面退出，戒嚴令未取消，而且有些軍區已公開支持和鼓吹軍隊應立即入城；目前形勢仍然緊急，中國人民絕不能稍有鬆懈，仍然必須集中最大力量反對戒嚴、反對鎮壓、保衞學生、打倒李鵬。

——「全港市民支援愛國民主運動聯合會」（支聯會）在八九民運進入白熱化階段成立，並在89年5月24日成功號召10萬港人上街聲援北京學生，上文為當日遊行期間宣讀的大會宣言

相關新聞：中聯辦旗下中史書：六四僅改革開放插曲

上一則
上一則
刊鄧小平見軍官相 如撐鎮壓一方

下一則
下一則
蘋人誌：小女子大判官 羅碧芝

中聯辦旗下中史書：六四僅改革開放插曲
出席燭光集會「中國人」身份認同
刊鄧小平見軍官相 如撐鎮壓一方
三出版社選擇遺忘 教師堅持傳承歷史高中通識課本刪走六四
你可能有興趣的文章
成功申請尊享迎新禮遇高達$1,100現金回贈！立即申請！
成功申請尊享迎新禮遇高達$1,100現金回贈！立即申請！
Standard Chartered Bank
想要在下一次去日本度假時避開人潮？ 在 TripAdvisor 探索日本隱世勝地。
想要在下一次去日本度假時避開人潮？ 在 TripAdvisor 探索日本隱世勝地。
TripAdvisor
Novartis' $305,000 cancer drug covered by Japan health insurance
Novartis' $305,000 cancer drug covered by Japan health insurance
Nikkei Asian Review